孤孤單 mina 唔同晒喎 ^_^

如果唔係tag佢都唔認得，仲諗起音樂中心嗰陣

上年開左個 mina mina mina 定 minah 既po
只係記得長髮冇瀏海

郁咗少少姐
點會唔認得 咁撚正

真係唔認得 剪短瀏海 同埋畫眼都好似唔同

幫你推下，del lula 識佢

曲髮ok喎

邊個lula

上個月剪原來

iu套劇

短髮勁令

gugudan仲未完約?

靚靚下巴仔

好正...

色狗

原來性癮狗又改左名

正撚到